郭文貴：準化學武器已抵香港 就等喊「警察被打了」啟用

中國駐英大使劉曉明接受英國BBC採訪時，證實了郭文貴所言《逃犯條例》是香港特首林鄭月娥（左）主動提給北京的。（圖片來源/ 翻攝自CCTV頻道）

針對港民大遊行反《逃犯條例》，中國駐英大使劉曉明接受英國廣播公司（BBC）專訪時稱，「包括BBC在內的一些媒體曲解事實並誇大數據。中共從未指示香港修例，更沒有理由要求港府放棄。」郭文貴13日直播時指出，「劉曉明證實我說的了吧，逃犯條例是林鄭月娥一手主導、一個字一個字擬定的。」「這是我郭文貴矇到的嗎？」

郭文貴指出，林鄭月娥的錢都是從北京來的，在上海還有房子，兩個兒子都在大陸過著富豪生活，就是怕退休之後被清算，自己主動提出《逃犯條例》，也就是遣返法。

而且林鄭月娥還想「創造歷史」，郭指稱林鄭月娥寫給北京的信中最後面寫了一段話：「由我代表香港政府創造一個中國和香港的新歷史」。

「林鄭月娥這字是不是妳寫的？如果我說差2個字，不，差1個字你把我抓起來。」

中國駐英大使證實，《逃犯條例》是港府主動提的

「據說中央某領導看完以後說，這個女人心夠毒的。」郭文貴諷刺林鄭月娥說，「你以為他們傻？他們也不傻阿，知道你想玩啥，林鄭你上海那房子都準備好了吧。」

郭文貴指出林鄭月娥對整個《逃犯條例》的計畫，其要求的立法內容和香港基本法完全違背，是違法犯罪，「她明確定義反她的人叫上街暴動，把我們這些人定義為操縱暴動分子。」

他指出中國快要把30年前六四天安門事件的處理手段用在香港上，跟8964一模一樣，先咬緊極少數學生、少數人是壞蛋，一開始談，想把事情壓下來，壓不下來就說學生們不要被鼓譟、不要被外國利用，（恰好香港文匯網訪林鄭月娥時她也向「外國組織」喊話），最後就是拖，希望拖到熱情冷卻，天安門的結果是學生靜坐。

共產黨就說「我們為了拯救學生絕食」、「學生是被人家綁架啦」、「學生有生命危險所以我們去救他們」，郭文貴說共產黨談著談著就說要坦克去「救人」，「結果派坦克車去直接把人給碾死了，這就是共產黨！」

最後一步是中央定罪，「大家都知道嘛，中共會說這是西方世界操作一場推翻共產黨、推翻這個國家政權的革命，就把30年前六四的版本用到香港去。」

中共對付民眾，有六四的SOP做法

他特別提到4月才上任的駐港部隊司令員陳道祥，在林鄭月娥逮捕占中9子之後，陳突然取代譚本宏上任，在中國官方媒體大公報報導中，林鄭月娥與陳道祥會面，大讚駐港部隊是香港堅實後盾，4月30日，陳道祥馬上安排兩艘中國驅逐艦訪問香港。郭文貴說，「陳道祥是王岐山提拔的，他小姨子是安全部三部的，專門管監聽，給王岐山提供情報的。」

而港府仰賴的解放軍對抗議的港民將採取什麼舉動，郭文貴特別提出警告，「你想共產黨怎麼對付你，他就打著豆袋彈？我前幾天就說還有更高檔的武器。」

郭文貴指稱，為了接下來本週末到下週一的遊行，解放軍準備了兩大無色無味的武器，令人防不勝防，第一種就是準激光（雷射）武器，「在你們毫無防備之下就趴一放開，所有人全身疼，疼完以後就是你神經麻醉，你根本渾身無力。」

「第二個就是準化學武器，你根本不知道，一放出來、風一吹，你就突然覺得自己沒勁了，馬上就攤下來，永遠查不到。」他警告說，這幾種武器，現在正在香港待著。

兩種神祕武器抵港，可讓抗議者癱軟

然而，郭文貴特別遺憾，當年六四天安門事件發生，很多「民運分子」是靠香港資助「給吃喝住的」，「有些是真民運，有些是假民運，這次香港人民危急，從未見有任何一個民運分子出來，讓人寒心阿。」

過去幾十年裡面，香港人做夢也沒想到會有今天，但再看許多網友找到更早的影像或文章，有些香港人當年的擔心、懷疑、害怕，有些人是對共產黨抱有幻想，有些人則是原本移民到加拿大的，覺得回香港已經沒事情了，移民回來，郭文貴有感而發的說：「這些訊息今天看起來一點都不好笑，中國人太愛幻想了，又自掃門前雪。」

1997年香港從英國手上移交中國，郭文貴說，中國人看到英國查爾斯王子在雨中落沒的神情，全大陸看了興奮得不得了，一片沸騰，覺得好像征服了全世界一樣，當時總書記江澤民還提字「香港明天更美好」，現在有沒有香港人問江澤民同志：「香港現在怎麼的美好？」

他比喻說「中國吞下香港就像吃了偉哥一樣，精神麻醉，假強壯啊！」當今中國已變成「爹親娘親不如黨親」，人們打假疫苗、欠一屁股房債，「經濟好跟你什麼關係？」郭文貴呼籲各界支持香港，絕對不讓香港變成第二個六四事件。

水炮已經可以KO啦

KO完仲可以拍大合照

雷射同化武點算

郭膠有片睇未呀？

化武=十香軟筋散

駐港共軍軍營內戴上防毒面罩。

柒婆真係好鐘意獻媚醜

明明兩個仔都唔係中國住
吹水吹到

真，好多大陸人以前比香港睇唔起，或者比香港接濟過

依家基於自卑感，變到好仇視香港人，特別係有香港親戚既大陸人

法國黃背心運動的 8 堂課

越吹越大
Isis都未用到化武
定係tear gas都計？

郭文貴又中

有個仔之前係小米度做，岩岩先去外國咋

你知佢地下落?

水能剋火火無功。

用水稀釋同用水濗。

激光靠水散射。

郭文貴講野可信性 = 0

如果佢講野可信，中共一年前已經倒台

咁撚癲? 咁一定要出去了

咁我係咪應該練定九陽神功先出黎?
on撚9

對香港人洗鬼出呢招咩

三毛認證

有料到

有咁撚勁既，中國一早統一世界啦屌

講咗好多次
中國如果承認咗係佢指示
即係等於中國承認
佢係控制緊香港
一國兩制係唔存在

所以一定話唔關佢事

9up唔洗本

細仔9月德國讀書
大仔哈佛博士
條賤婦一早送佢地離開

你唔知啫。

當然，美國仲勁。

有關行政機關濫用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關濫權者請接受審判

佢已經成功創造歷史 103萬人上街

咪推啲飛機文

主流媒體啲風一定唔係為咗割蓆，咁吹法一定係有目的。而共媒無論係咩目的都唔慌係好，唔好俾連登啲恥笑割蓆post上晒熱門！

花生食少少振奮一下就夠，唔好打晒飛機！！！！

保持警覺，唔好因爲少少轉風向就鬆繲！

鐳射用鏡反射得唔得？

5毛：總之無犯冰冰片佢就係吹 中一百樣野都係吹

郭民貴其實係習近平打手黎

化武

我淨係想睇 范冰冰 同高官既性愛片

唔進攻 唔反擊 淨唱聖詩 淨叫反送中

我唔覺得佢單純係一個吹水佬
海航同郭台銘 佢講果陣 根本無其他人講
包括一堆知名民運人士

但好明顯條友意圖不軌/其他目的
包括反共不反習

一氧化二氫？

如果9up 都住到central park 又有美女秘書
我都想9up 下

咪玩啦用化武咪即係即時宣布戰爭狀態，到時美國關係法唔使等修正，而係立即收皮

發夢夢到有人用cd，唔知真定假

未知，但可能會先溶左你塊鏡反射材料，而廢左武功。

王歧山功高震主時就全力搞王歧山就知乜料啦

總之咩都係江澤民，王歧山搞出來

其實都唔係第一次，你竟然唔當胡椒噴霧同催淚彈係化武？！

用化武我好肯定第日地鐵好多人

其實未必得。認真！

咪撚再傳fake news
信佢一成雙目失明

我地都有鯡魚罐頭

條友9up真係無敵

假假真真

純學術討論，想問下鯡魚罐頭沾到警察裝備可唔可以即時洗甩，定要換過套衫？

喂係就快唔好等下個禮拜 你一出化武 直播班示威一訓低 美國佬就有藉口打鳩你 我歡迎你咁做 訓醒教就支爆

個2樣武器再吹大啲

林鄭 = 港獨之母

呢句真 鳩up下就乜都唔洗做

完全正確！ 好多人都分析過，點解大陸人特別對香港人差
就係因為以前受過你恩惠，係施捨睇佢唔起表現
亦都因為你知道佢過去有段咁霉咁窮嘅人生
而家有錢過你仲報復咩
即使你真係單純想幫佢哋都唔領情，香港人幫過大陸咁多次有冇聽過感謝嘅說話呢？？
基於民族自卑感你對佢哋越好佢會對你越衰，而家大陸人點睇香港人大家有眼睇啦。

又鳩噏當秘笈

cls 唔出奇

佢上個禮拜先話69一係成功一係失敗 又話癱瘓機場 最後呢

根本冇需要用重火力就搞掂

我淨係關心郭文貴一樣野
就係冰冰條片幾時流出

唔係普通嘅鏡 要一定承受到高温同埋高反射鏡
最簡單就係用來反射陽光發電果種鏡

有果兩樣武器用咗去征服世界啦

用化武，聯合國UN維和部隊都可以介入，再吹大d

吹大左d

化武係戰爭行為
而且揀唔到人target，誤中外國人，即時宣戰？

咁有冇野可以折射佢？將光分散？

收到風少林寺十八銅人已經換好曬速龍制服
星期一準備帶埋摺凳黎收義士皮
快啲走呀

化武 想殺埋班黑警咩

估到，大家攬抄做焦土
希望美國人權法例加緊

必推，黎條友講親都中

呢條吹水王，淨係識吹，又唔找數

預言家大佬

聽過老解有聲波炮，
激光對付示威未聞

鳩up唔使本

我唔係分析，直情親身體驗番黎，屋企以前成日拎物資上大陸比呢班仆街，依家分地收樓有錢睇唔撚起我地

雨傘果年有個大陸親戚特登同我講你地香港人點搞搞震，啲人收美國佬錢先出黎，我心諗關你叉事咩你又唔撚係拎香港身分證

哇哇哇！生化武器
咁我唯有解封我嘅原力

吹到

至少佢講呢段心理係好啱
雖然一早知
但少有身為大陸人會講出口

佢就係靠把囗先全家冇事活到今日，9吹會頂到？

鎔到CD，威力會燒傷人
軍事上低功率laser可用來令對方短期失明
用來對付群眾，唔可以話無用

但鎔到cd，人都燒傷
佢不如出槍啦

佢搞自己友一向稱霸

咁你講吓佢有邊單野係中，佢一年前已經日日支爆，中共倒台，爆咗未？

不過佢的確係煽動/喚醒咗好多中國人開始反共 佢個youtube好多中國信徒
呢個都算係佢既功績

唔排除呢個可能性，共產黨狗急跳牆，領導人弱智程度常人不可想像。

胡椒=化武

但係外交部發言人又成日攬哂上身。

佢講過咁多次野有邊次係中過

咪係 幾粒tear gas 香港人都走撚哂啦
駛撚攞命

我奇怪係你地竟然進化到唔當崔淚彈係同胡椒噴霧係化武......

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

整復仇者d武器啦不如

六四時有冇宣戰?

激光係大氣層內用唔係咁好用，一旦落雨威力大減。

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

水

然而，郭文貴特別遺憾，當年六四天安門事件發生，很多「民運分子」是靠香港資助「給吃喝住的」，「有些是真民運，有些是假民運，這次香港人民危急，從未見有任何一個民運分子出來，讓人寒心阿。」

係 根本冇嘢好大驚少怪
中共只係想耍無賴食兩家茶飯
又開聲話支持推條例
但又唔想做到白痴都知完全冇一國兩制，
令美國更加用力打中國，
咪求其話唔關自己事

又係尻嗡

郭文貴資助下地下組織就差唔多

係就快啦
香港人今次寧死不屈呀

兒登即係兒登

應該唔係laser, 係微波
成個區域叮熱，令人皮膚有燒痛感覺，舊時有網頁講過

化武
真心吹得太大

之前又叫人搞機場聯交所，好鬼

我識如來神掌，唔通又要話你知咩

Don't make stupid people famous.

話知你講咩都唔會放棄

推

防毒mask
大量碳粒

用化武咪外國大條道理出兵睇下敘利亞 9up都唔好講到咁誇張

吹左入商業大廈仆硬劉

qg8

賣港求榮 仆街仔

一直都係，對外國咪又係，佢仲要一邊買外國食物，一邊話外國經食物張d新蟲帶入中國，搞到中國依家唔用農藥唔得，屌佢，唔買外國食物佢養得起咁多人？有飽飯食？

所以我成日都話，中國人最令人睇唔起既係唔識感恩，人地幫佢=別有用心，比人幫得愈多即係比人搵得愈多著數，所以佢唔會報答，只會報復，而且所有問題都係外國搞出來既，自己永遠無錯

重睇啦....

咁唔用又唔代表無既

呢樣我又真係唔太信

一年前已經係外國有暴光 ... 不過無人諗到佢會改良用於自己既 "人民"

化武真係一 D 都唔難, 好多用完係普通香港既技術查唔到 (無經驗) .
只要劑量低於致命量就得. 記住共產黨眼中人民只係生物, 無感情投放.

美軍叫ADS,大陸版本叫「WB-I型防暴拒止系統」

WB-I可發射高能微波束，加熱人體皮膚上的水分子，會讓人產生強烈的劇痛及難以忍受的灼燒感，迫使人群做出規避逃離動作，達到喪失對方作戰功能的目的。根據廠家描述，WB-I防暴拒止系統有效使用半徑為80米，加大發射功率後，可達到1公里，能夠用在維穩反恐和要點防禦

未經證實既野
企可以諗定對策

帶鏡同反光板，射番去黑警度。
大風扇從後面。
Btw講咁易咩。

有無技術可以detect 到先
真係有 detect 到都可以告到佢老母pk

唔係休戰三天係為咗乜?

新聞有講

link?

屌你老母
懶撚過閪
睇死你都係ig打兩隻字就以為上撚左前線班撚屌

呢個channel有字幕 有興趣可以睇下佢9UP D咩

香港警察 社會垃圾
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

佢地，未必知自己做緊乜

幾時有核武，一野炸死全香港

你條粉腸又知佢之前冇喺中国住? 而家走咗未?

用化武戰爭罪行嚟喎

有大把方法, 點會用啲秘密武器露底比人?

不過小學生嘅心態我未必估到, 你知喇, 小學生有新玩具都心思思想比人知

香港係國際中立區你用化武人地真係出兵

屠殺罪反人類罪etc

好難用啦 咁撚多鏡頭

唔驚；香港會變焦土

冇以後了

打記者時冇鏡頭?

夠薑咪試下用 VX 或者 Zyklon B囉
就怕中共唔敢

No worries. I’m always ready. Everyone die but not all die with meaning.

啱啱佢又中咗美國換駐港澳總領事

如果真係的話 諗起都驚 根本防不勝防

加放煙 佢地唔需要防?

仆你個街 美帝換領事中左 呢樣千奇唔好中

係咪9up都好，佢講出黎都好，起碼有咩事啲人都知矛頭指向邊個，變相令上面唔敢亂郁

自己執生

中硬 共產黨有咩做唔出 大家準備定應對方法 唔係下星期死傷無數

根本唔合理 狂放煙橡膠子彈同水炮車都夠做
唔需要微波同化武 唔通警狗照殺埋咩

而且香港個衝擊級別細到傻 連發夢見到的火都無用 得把傘

化學成份H2O

雷射係612 近6點 AIA centre有出現過
係強光綠色laser咁 班犬犬由天橋高處掃落黎
掃左幾下 大家都退後避左
唔知係唔係呢種武器
利申 發夢見到

催淚彈係化武
但都被納入防暴武器入面，所以唔會當係戰爭行為

好似真係

所謂既化學武器係咪指一氧化二氫啊

真係有掂過既人都會死wo

似係收到風警渣要用tear gas多 都幾近

發夢親眼見到 但現場似乎無人有不適

呢條撚屌日日係到趁火打劫, 出fake news

有出大光燈同強力電筒

我話比你知，基本上所有大國，佢地既軍用科技比現時民用科技高出兩個世代
依家啲咩步槍戰機大炮，其實係原始武器黎
呢個係各國都默認既事實

用囉屌
陣間中埋外國記者就world war three

唔好比人煽動！

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

冇可能出化武，戰爭行為，等同宣戰

用激光都唔可行，十蚊一塊爛鬼鏡已經可以彈返轉頭， 仲要傷到人要好大火數，一定要駁住條電纜， 機動性等於0

建議夜晚留守人士帶返支強力電筒 (照到幾十米遠個d)

以防黑警真係出laser 起碼有d反制先

綠色laser 我都見到， 掃左幾下就無左了

中咗

真係中左

啲武器講到咁撚柒勁你班大陸哩晨早拎去打美帝啦

大範圍AOE控場 + 失去移動能力

白色恐怖你嚇鬼呀？

到真是放左之後，你實當佢神咁拜

唔係 佢無錯 不過反雷射最好帶保護眼鏡 睇太陽嗰d 同埋戴防毒面罩啦

我唔會當呢條友神咁拜，次次都大包圍放啲所謂風，之後實有一兩樣中

文貴哥都係好心想提醒大家

同連登仔一樣同一陣線

你當佢假膠又好，信又好

大家坐埋同一條船

記唔記得復仇者聯盟endgame，古一同DS講既野，

如果有人講左出黎，就有可能不會發生

我覺得佢咁講，一定係收到風，所以想預先保護大家，

實行者聽到之後唔做，係另一回事

個人係咁諗

689都唔敢用子彈

仆街林鄭用百幾飛催淚彈，4種子彈都用齊，林鄭條臭閪有咩佢做唔出，比人割席臨死一博都有可能

笑臉虎與維尼熊

真係用既話仲多人上街

push

激光用煙塵阻隔

郭文貴預言中國大陸將用「緩兵之計」再「迂迴包抄」，最後法案一定會過，然後「合法地大街上抓個人，直接把你送大陸去，送去深圳太豪華了，就像銅鑼灣那個一樣，送你湖南某個山洞去，讓你跟猴子玩兒去」。

不如叫埋少林寺 18羅漢
再搵埋識隔山打牛條友

最新片，求翻譯，好似好大鑊。

郭文贵爆料 香港即将出大事 大批武警官兵已到达香港 秘密驻扎某处 林郑月娥将绕弯力推逃犯条例 中共即将开始血腥镇压 抗意者

你條hihi, 范pinkpink條3p clip都未出, 日日喺度廢噏

三毛爭相認證, 今次大鑊鳥

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

郭文貴願傾家蕩產支持香港人 呼籲以車堵路 阻止六四血案重演 (粵語)

我屌 三年換一次 咁都叫中

仲有人信哩條傻鳩

講得出好心兒登就提防定先
五星期風車旗好快D班定先

睇哨兵channel呢幾日密密運野入政總

我上幾個星期聽過佢講美國駐港澳總領事會換人
今日真係中左

依家真係好攰 咩料

警察被打了＜———要衝嘅就衝 唔衝嘅就唔衝 點都係出去

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

仲有含笑半步癲

防毒mask

同2014年一樣

[和理非終極武器][求推]唔該民陣係星期日遊行務必加入賣樓字眼

請幫推

[和理非終極武器][求推]唔該民陣係星期日遊行務必加入賣樓字眼

tear gas 係化武

國際戰爭禁用

佢可以生存到今日, 是因為中共唔敢去美國殺人

陳光誠 柴玲 走左去美國, 一樣可以生存到今日啦

用化武 係可以即時毒死 至少幾百人, 幾千人

你拎胡椒噴霧去比

敘利亞政府軍用化武, 反對派武裝份子 有咁多軍備都照死
普通市民邊有可能頂到

所以最終都係要靠外國報仇

敘利亞 呢D中東三流國家用化武, 一樣被美軍打

更何況是香港

已經有人講過

美國領事 通常都是3年任期, 7月換人

敘利亞一個三流國家, 都有化武

中共 有化武其實無乜出奇

鈔紙既鋁厚CD N 倍

郭文貴生活喺邊個平行世界
佢嗰邊幾時會打仗

成家捉咗又放哂，唔知？

又幾𠹌生動嘅，同埋有$到咁，增加說服力

今次好可能係一個陷阱

佢好似話出年20年